覺唔覺得熱門日日推杯葛tvb廣告商好撚on9

恆馳一間都起碼比咗幾億tvb賺

樓主上唔到熱門發嬲

波台狗係咁上下

講緊你呀樓豬

唔覺

推拉師要登場了

cctoy確實有on9野，但係呢樣的確有用wo。當然你會話tvb d錢唔係黎自廣告商而係中共，但係佢的確令tvb少左錢，姐係共產黨少左錢

班細蚊仔以為網上講幾句野就會令人唔買唔睇tvb

各自爬山啦